「創意台JJ」外面天氣好凍，英文點講？

黎啦創意台既手足

I go to school by bus

Out noodles sky air very cold

Ho fucking cold ar

Out face sky build good cold

Let it go Let it go

Kind of cold